（老貓入）丘鈦上月產品銷量受智能手機出貨量下跌影響

丘鈦上月產品銷量受智能手機出貨量下跌影響？

丘鈦科技公布，上月攝像頭模組銷量3495.3萬件，按月跌6.3%，按年跌16.8%，主要由於新型肺炎疫情拖累智能手機出貨數量，以及上月智能手機關鍵零部件供應不足。期內，指紋識別模組銷量1045.2萬件，按月升23.8%，按年跌13.4%，同樣受智能手機出貨數量下跌影響。今年首11個月，攝像頭模組銷量3.55億件，指紋識別模組銷量8163.8萬件。

2020-12-10 17:53:43